台灣男自白：女朋友曾經被強姦， 不敢報警

我跟我女朋友在一起好一陣子了
前幾天在活塞運動的時候聊到過去的經驗
聊一聊
他跟我說他曾經被強姦過
我當下腦袋一片空白 亂到不行
我很怕跟他做的時候會讓他想到不好的回憶
可是他說沒關係 跟我做很開心

這件事發生在我們交往之前
也沒有綠不綠的問題
而且這也不是他的錯
而是那個管不住自己下面的禽獸
但心裡卻有種無法表達的感覺 很無助 紛亂
很想幫他處理後續
讓那個白癡得到應有的法律制裁

可是我什麼都做不到
我在法律上跟他什麼身分都不是
他怕家長發現 所以也沒說
也因此無法從法律途徑
這是世界上最難過的事情
當你想保護捍衛你深愛的人的時候
你什麼都不能做 什麼都不能做
他是個不太懂的保護自己的女孩

在此呼籲各位女生
別單獨去男生家過夜 別人拿給你的飲料別亂喝
就算你覺得你們很好 他人很好 不會亂來
可是你永遠不會知道 那人模人樣的外型下
藏著什麼東西 有著什麼噁心的想法
等到事情發生後就太晚了
別讓爸媽家人朋友情人心碎
因為他們愛你
所以你更該保護自己 也是保護他們
在呼籲各位男性同胞
別讓下面的頭凌駕上面的頭
你的大腦還有克制自己的功能
你的衝動會毀掉兩個人 還有身邊的人
妨礙性自主罪 跟民事賠償就夠你受了
前科會一直跟著你 賠償會搞死你
重點是女生的傷口跟陰影 會一直跟著他
他可能因此憔悴崩潰
他的人生 你負的起責任嗎

最後 我想跟他說
我知道這件事情後 不會對妳改觀
不會有不一樣的想法 我依然深愛著妳
你的不愉快 你的傷 雖然我無法解決
但我能陪著你 給你幸福溫暖
以後要好好保護自己
保護自己 就是愛 愛著你的人

真慶幸女孩能遇到這樣的好男友阿！
她一定很愛你很信任你，
才敢說出這些可怕的遭遇！
畢竟很多女孩最後都走不出來，
甚至伴隨創傷症候群一輩子。

總之，好好珍惜彼此的信任，
能好好愛她，
就是保護她的一種方式。

在此呼籲各位女生
別單獨去男生家過夜 別人拿給你的飲料別亂喝

Triggered

他跟我說他曾經被強姦過？

他可用於男性或女性

成篇文兜咁大個圈黎責怪受害者

善意提醒都叫blame the victim

咁呢句係咪歌訟強姦既明智

唉好心up 我同佢都有類似經歷

原文作者的新post

原PO
B412月4日 11:43

2342

B2 這句話真舒服

_——————————
破萬了 我在多說點好了
我會那麼崩潰是他發生兩次了
兩次都發生在在一起之前
兩次我都什麼都不能做 真的很無助
昨天晚上跟朋友講一講直接爆哭
多希望能出面解決 可是我什麼都不是

有時候真的好累 我想好好愛一個人
從小看到這類的新聞都覺得很可惡
但總覺得離自己好遠 不會發生在自己身旁
沒想到會那麼的近 近到無法承受

發這個文 除了想安慰他 舒發自己的情緒
還希望能提醒
女生們要好好保護自己
男生們能不要衝動 不要傷害別人
看到很多人有相同的遭遇 相同都處境
真的很難受 希望大家都能從陰影中走出來
雖然我知道不容易
最後
每次看到你那麼堅強的説沒事 我都好心疼
我會好好珍惜你 我愛你

#methree

原來就算係男人都可以借條女黎開光環

#methree

2次

男人出去玩就得呀？

你老味台狗男又他 女又他

第三人稱好亂
究竟係她定他
第二人稱又係咁
一時妳一時你
女朋友係他定她
有冇人知

條女都唔介意咁多事做乜

我條女之前都比人強姦中出過
搞到性冷感
點解台妹咁睇得開

睇怕動物都係用「他」
真係好難理解係基佬定變態

台灣係用開呢個他
唔用她

#metoo

metoo撚